我已經...48小時冇出過屋企門口

因為公司有remote access既關係
星期三開始home office
而家做野同睇戲打機都係同一張電腦台

慢慢 我開始有少少感覺到D Zombie片入面有街出不得既感覺
以前放假一星期係屋企唔出去完全冇問題
利申: 零罩

我5日

由上星期4開始

一樣
好想出街但唔想嘥口罩

而且帶口罩真係好焗
好唔舒服
不如留係屋企

4日

我兩個仔可能幾個月唔出得街。
好唔開心。

好癲

第5日 我都係home office 開始頭痛

7日

2日冇出已經頂唔住...

準備唔出街 有咩要準備？
利申 冇試過咁驚打算留返d罩比屋企人用

我127小時

work from home 既話可以省返好多口罩

我480日無出過門都係咁

日日home office弓路打飛機一路send email俾女同事
幻想同佢係office瘋狂做愛

Zombie片直頭水電網絡都成問題呀

打咗幾多次J？

我都覺而家幾似zombie片
一家三口，每次只派一個人出去搵物資（口罩）同買野食
每次買到野食返黎都好似劫後餘生咁

初三開始係屋企

打左老婆未

已經第四日冇出街...

諗起果段屙唔出屎分手潮文